歐盟：旅客禁入境神根地區30日

新型冠狀病毒疫情在歐洲急速惡化，歐盟委員會主席馮德萊恩表示，為防範新冠病毒疫情擴散，將實施臨時30日入境禁令，禁制非必要的外國旅客入境神根地區。

歐洲神根地區包括奧地利、比利時、捷克、丹麥、愛沙尼亞、芬蘭、法國、德國、希臘、匈牙利、冰島、意大利、拉脫維亞、列支敦士登、立陶宛、盧森堡、馬耳他、荷蘭、挪威、波蘭、葡萄牙、斯洛伐克、斯洛文尼亞、西班牙、瑞典及瑞士。

英國脫歐重大成果：
唔被歐盟封關，可以繼續佛系治療

英國一直都唔係神根區

英國喺歐盟時期，一樣唔係神根一份子

終於識封關

Sor9 自膠
長知識了

神根地區既人可自由出入都係死

港豬未日
又日韓又去唔到
而家連歐洲都收皮

黃台仰隻身係德國
好擔心佢個人安全
希望佢一世平安

冚歐鏟

唯有希望班歐洲佬 今次痛完

會明
china solution is a shit solution